[PC/PS4] Star Wars Squadron

5 v 5 Star Wars 戰機game 好似今日出有冇人玩

有PC

Push 用vr 玩好正

Same不過呢隻game cross platform 用咩玩都得

用vr玩勁難控喎
可能仲未上手，要練多幾日

ＶＲ玩正好多 可以望側邊窗口

我用VR加joystick添殺到人不過攞唔到高分囉但係嗰種臨場感真係好正

啱啱開咗嚟玩story mode 序章
仲未上手

平到唔敢買

始終唔算係3A game不過我覺得呢個價錢絕對值得
Star Wars fans必買

搵人試水先，好唔好得過war thunder先

屌佢x56 joystick改掣改咗成個鐘
佢預設啲keybinding好弱智

其實battlefront 都有戰機mode，又有得較第一身，有咩分別？

我相信規模都唔同啦
始終bf design係步兵戰 呢度張圖應該大好多

點有得比一種太空戰機 一種擬真 但係講爽快一定係呢隻

操作複雜好多 5v5 好食隊友

推

無vr 唔使玩?

有！PS4！有冇人一齊打rank

唔係呀 大把人冇vr都照玩

玩咗幾日，作為一隻arcade飛機game算係咁啦
覺得最大問題係地圖太細
母艦飛去對面陣地一分鐘都唔夠，好快一係比防空砲火輪姦要撤退一係就彈警告叫你飛返轉頭
變相無咗好多戰術自由
好多需要空間嘅基礎空戰戰術例如boom and zoom同thatch weave都相當難實踐
即係唔係要做到好似warthunder或者dcs咁下下幾百平方公里
但係作為太空空戰game你唔好細到咁離譜丫嘛

地圖太細係真 dogfight 都仲可以接受
Boom and zoom呢隻game係冇乜可能做到啲戰機加速又快仲有得漂移 唔可以套用真實飛機戰術落去 始終都係太空科幻系

玩左幾舖dogfight mode,
玩imp全輸, rebel scum全贏.
技術差既話無shield好似好蝕水, 定係開部support照住D tie and interceptor

Imp 冇shield不過可以即係將Boost即刻變做子彈or調返轉

推下